自己print 定紙仔work 唔work?

安心一定唔裝

出去拿支筆又怕煩又怕dirty

自己搵張A4 print 定幾張紙仔

到時俾職員ok?